隻眼傷撚咗滴邊隻眼藥水好?

唔識揀

邊隻眼

有分別架咩

屎眼又唔同嫁嘛

屎眼受傷會唔會滴眼藥水啊

會

屌 認真post啊

Chlor Oph可利安眼藥水
見佢寫可用於眼部創傷
應該藥房有掛
用左冇改善記住睇醫生呀

有一忽仔one day con列咗係眼入邊成一個月仲未出返嚟

其實我唔喺香港
有無邊隻眼藥水英國有賣

咁你係咪成個月都戴唔到con?
有無滴眼藥水滴返佢出黎?
有無睇醫生?

點傷先

之前我個fd都係咁
長期眼紅
最後去睇專科
個醫生話d碎片割到隻眼出血
所以長期眼紅
之後個醫生幫佢夾返d碎片出黎

唉屌其實我都唔知
但係咁漂眼水
係唔係要買洗眼水?

我唔清楚英國有咩眼藥水喎
你隻眼咩情況先？
單純紅筋/發炎/feel到有野係眼入面/出血/有割傷？
前面三樣普通消炎眼藥水應該得架啦
後面兩樣你都係快啲睇醫生

發炎 係咁漂眼水
但我唔識買眼藥水
洗眼水又得唔得?

發炎係痕定痛？
如果痕可先試眼藥水
唔得一定要睇醫生
如果痛即時去睇醫生唔好諗
眼得一對有咩事好大獲

利申：試過眼紅以為普通發炎
醫生話係細菌感染搞左成兩個月先好返
頭兩三星期係要隔日去覆診咁濟

無感覺 得眼水

屌好撚恐怖

淚然唔知岩唔岩?
普通野 人造淚水

隻眼有無出眼膠

有

我唔喺香港